其實拍YouTube片專門分析五毛有無得諗？

1）提高國際間對五毛意識
2）指出五毛常出現既網站
3）指出五毛常用句式，邏輯
4）指出五毛對香港運動的污蔑
5）定期更新五毛笑話
6）......

我會想睇

中國低收入到得一千蚊人民幣
發張帖有0.5
假返一分鐘發兩個
每分鐘就賺總收入0.1%
唔怪得佢地咁熱忱做呢d野

做埋英文subtitle share 俾milktea alliance 同外國netizen
全球網民都要學

有得諗
支持
你好咗我應承你幫你send俾100個外國人